點睇警犬滲透示威者+假旗行動計劃大炒車，冇人信？

1.灰衫人由人群衝出嚟
2.灰衫人想衝入警察總部
3.灰衫人原來係警察

推

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

未爭取到五項訴求前，
香港人將「不撤不散」。

五個訴求包括
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

不撤不退！

[文宣戰]抗爭告白心聲Poster，
請廣傳！！！！

可以入post睇睇
最好幫手推埋上熱門
等多啲人睇到

(想share但又懶既直接係最底copy再開！)

咁大粒都要做便衣狗

佢膊頭唔係SI 喎
都係犬隻，但都要分清楚

偽旗黎講佢都算好撚失敗

推

係唔係寫錯左咋...
應該係 高級警員?

禍必及妻兒